講夠牛丸未啊 天琦無人理啦屌

牛丸牛丸 食神啊依家抵你地輸

what do u mean

( Show Blocked User - 馬達加斯加族長 )

條友五毛嚟

條友on9 架

屌你老湖北琦

無肺炎

咁撚多5毛嘅屌

( Show Blocked User - 起大面架純 )

黃色5毛警告現正生效

你可摸耳唔好追蹤我 我唔想有人污染我個po

天琦喊緊

唔係講笑 呢個真係好撚恐怖

如果牛丸係手足咁你割唔割

佢打嗰個係咪黑警

咁大j有冇打黑警
係咪割得

人哋做咗咁多野你攞嚟同嗰吸毒MK妹比？

比牛丸打嗰個先係吸毒

屌你做下功課啦 條女都有玩LSD